上星期三《瘋show快活人》講淫嘢

聽到好尷尬